幼女戰記劇場版香港會唔會上？

雖然比佢D小說折磨得好痛苦，但係我覺得動畫確係唔錯